覺唔覺得鏝個艾達臣好慘,國家隊畀利個艾里臣食住

實力未係好似德國2個龍相差咁遠
前者球會成績又畀後者好
但國家隊就只可以做2號龍

咁佢真係唔勁嘛

羅馬四強
曼城八強

利坐緊榜首

你老母就唔勁

勁唔勁你慢慢嗌 廢過alison就可以收

聲

Ter stegen
Leno

件艾利臣有咩咁勁

型仔D

祖赫特仲慘啦

羅馬意甲3定4弟
曼城英超一哥

係都舉手帝同達屎比啦
L字頭果隻完全唔撚入流

達仔慘d 明明 近況好過neuer 多多聲

原本上季因為冇乜睇意甲既關係都覺得艾達臣勁過艾利臣
但今季去左利記之後見到好多場波都係佢同雲迪克救番隊垃圾就已經知點解長期係國家隊食住艾達臣

同米勞列一樣

健威和源三

解釋晒

衰紋身太柒

件艾達臣有咩咁勁

有英超

迪基亞最好， 冇人夠佢爭

達屎一早超越左舉手

森崎同源三咋sor

蓋狗回塘回到
睇DATA係咪JOE HURT>>>>>>ALL?

佢幾時有勁過

今季英超未開季前，我一直都覺得艾達臣勁啲（利申：利迷）

祖赫特的確勁

勁就唔會畀我利反CUP3粒拉

agger，明明fantasyfootball既分高過degea

達屎好撚勁

舉手帝？唔撚係掛

你小學雞近1.2年睇波?

法比安斯基同ccc尼先慘

兩個又唔係邊個特別勁,實力相當
已經係國家隊要爭位,之前又要係同一間球會爭

艾達臣衰唔穩定

個時就係法比安斯機廢先至出ccc尼
點知ccc尼後味都廢廢地
所以又買左哥倫比亞佬同c字

依家廢到啲西國球迷話寧願用返聖卡斯

冇ccc尼就冇艾力臣

法比安世界盃正選既話未必小組出局
2016又係多得ccc第1場鳩出撞落比叔度撞傷自己佢坐正先入到8強

仲有Karius

關leno撚事咩

達根慘啲喎 明明勁過廢柴紐亞， 成季傷無踢過都坐穩世杯正選， 今季紐亞數據全面退步

當年列文同簡尼都係咁啦

認真利好多場1:0 2:1都係靠艾利神救幾球必入波
唔係既話應該爭前四

法比勁過煙鏟啦

但唔夠ccc尼 搶

兩兄弟唔好咁計較啦

艾利臣依季之後都有啦

上季達仔係巴打左一季好波
紐亞差唔多傷足一季
世界盃仲係繼續用紐亞
達仔好慘

拎左英超都仲要做二號龍

英超咁易拎
李城都拎到啦

事實係

唔覺得艾達臣勁 普普通通龍門一個 神救又唔係多 係用波幾好既 但都間唔中見佢大腳撻哂q

搞到出局

之前連續兩場岸鳩鳩衝出黎撲跌人輸12碼

Joe Hart 除左腳完爆艾達神啦

又靚仔又有霸氣
成個大佬咁

吹撚到LENO 勁過 達史迪根

指揮唔到條後防有撚用
Heaton pope差幾遠

知唔知咩係化學作用
鏝後防逐個計唔勁，最多一線尾
但一落場猜撚到你暈
對住咩隊都可以後場造個波上去

艾利臣去左利之後幫成條後防升多個lv

咁不如揾沙維守龍算啦 講親艾達臣點勁都係話佢用波世界級

佢今季有助攻喎，英超龍仲有邊個有？

當年ALVES都係咁被MALCOM食住一年

右閘可以打第二個位，防中、左閘、甚至右翼
龍門真係無得轉

Malcom之前又何嘗唔係比cafu食住

咁漢丹又係比奧巴勒食住

王振鵬咪又係俾葉鴻輝食住

漢丹15年retire oblak 先正式坐正正選wo

屌好老實 俾你都咁出啦 cafu喎malcom喎

郭劍橋又係俾王振鵬食住

Maicon 定Malcom 呀

屌巴西佬d名搞到炒曬車

陳嘉豪咪又係俾郭劍橋食住